唔好再抽黑警呢d無聊水啦好撚厭呀屌

有乜撚野新聞價值呀 有乜野好share呀 有乜野咁好笑呀

班黑警企到咁L遠，不如_返去牛頭角警署安全啲喎，唔係一陣𡃤L咗嘢，要浪費納稅人金錢去醫佢哋就戇居啦

黑警驚死又柒已經係confirm左， 唔洗再抽了 好撚煩